妳好香喔

很多女孩子用的洗髮精、護髮素都會香香的
不知道有沒有人有經驗被男性直接說：

妳好香喔

但是!
這邊指的男性是不太熟的友人之類的(？
如果是被喜歡的人(暗戀中的對象或是曖昧對象或是男友)講
應該會覺得甜甜的 小害羞

但是!
你他媽我們很熟嗎真的超他媽噁的!!!
性騷擾吧😂😂😂

(雖然之前男友這樣對我說的時候我也不是很舒服 總覺得怪怪der阿是我的問題嗎)

唔通講你好臭好咩🤓

唔通問佢講你用開邊隻洗頭水，你個頭好撚臭呀